反生育主意

一直都覺得人類跟本就係地球既細菌，不斷咁侵蝕緊地球既資源

眼見香港呢個城市既細路越黎越多野需要學習，不斷既竟爭，帶來既只係無盡既痛苦

每日返工無論係巴士定地鐵，都係一張張痛苦既表情

人生存既目的同意義，唔同既宗教都可比你唔同既答案，但係我跟中都係呃緊自已

youtuber陳怡呢條片講中左好多8，90後既心聲

希望所有人生之前諗清楚

主義

自膠